今晚發生既事 麻煩大家做兩樣野

第一：
唔該大家裝返個ip cam 係屋企 最緊要係要錄係cloud 唔好用SD Card果啲 同埋唔好用大陸野

最重要係問埋可唔可以睇到Live 同埋錄埋聲！ 仲有多樣野係記住比條link比你信任既人同埋支Cam收埋啲 唔好比狗搵到 祝大家平安無事

第二：
咪撚當手足係 condom得唔得？ 光復香港 時代革命
唔該大家勇敢少少， 我知道大家都驚 但係唔勇就唔會做到呢個革命。 希望大家明白 咩叫革命。唔好再咁自私得唔得？ 只係為自己，唔為大局著想下

推呀

唔好怯
怯你就輸一世

push

全城裝cam

裝cam

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

裝 cam 呀 發夢上啲果枇